英國只有日落，未來睇好澳洲

由抗疫到對中政府已經知澳洲玩夠 China good friend 呢個遊戲

英國人仲係度 covid is a scam, Huawei is good 蠢撚過豬

澳洲人racist 到閪咁，你係佢哋眼中都係蝗

英國人更 racist ，racism 英國不遑多讓

英國 racist 用奇怪英式幽默潤鳩你仲難頂過其他地方

Scotland就快脱離英國獨立啦

英國閪唔閪都好，澳洲都係閪
我去gold coast 做遊客，拎住份map問路（普通正常英文）都會比人玩一輪，唔止一獲，鬼地方黎

呢個年代要幾傻鳩先去旅行仲要問路

你有冇15歲？

睇黎你係d 死老坑字唔識多隻google map 唔識用

根本華人去到邊都賤
冇分邊個西方國家

只要你用google map揸車多過5次，就會知一去度downtown GPS就會錯位，可能呢15年黎你都係搭巴士唔知，總有機會既細佬，夠鐘返房打飛機口

P.S.我係加拿大讀輔導英、法文都可以交流

睇你喺度覆人都感受到你有幾衰格

好撚威

柒少陣啦
地圖唔識睇就唔識睇啦
有埋街景都唔識睇呀你 柒頭
洗唔洗教埋你點all 屎
提埋你十年前已有街景睇架啦

對住d閪人一定係衰格，唔通講唔該呀？

唔係威唔係威，但我唔會係字都唔識多隻

你以為街景一定update架你今日有冇食波板糖呀？

[挑撥離間]中共反偷渡宣傳:《人間地獄——香港》

人地講乜唔洗理 響香港做香港人同元朝做漢人個 grade 差唔多

-----

由 2020 年 7 月 BNO Visa 公佈及 LOTR 實施以來，中共就一直不停用其文宣系統對 LOTR 同 BNO 放出大量流料同負面資訊，意圖阻礙港人離開。但聰明既香港人當然唔會因為咁而被呃到，根據 Webb 既數據統計，由 2020 年 7 月起計，香港淨流出人口為 13 萬，即係已經有 1.74% 人口選擇離開香港。不旦無阻止 BNO 離開，更愈嚇愈走。

-----

支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

-----

只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。 所以，不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢場滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

呢度講緊澳洲有冇racist ，突然間佢屌我唔識字唔識睇google map就唔衰格，我駁返佢就我衰格
你呢啲偽公道撚係最撚閪既人我祝願你仆街死

大佬睇你講野都知玻璃心到一個點，gc 問路失敗就屈哂成個國家歧視你

好人閪仔到到都有架啦，你自己摺埋就話人地唔同你玩

利申：由西澳road trip到Queensland 未問過路，靠實體地圖+GPS

呢度講緊澳洲國力同發展，racist 係第二個 post

好人閪人度度都有，咁去支國都得啦，但澳洲racist係好普遍係事實，比支那人做到衰哂
而家唔係講緊識唔識睇地圖搵路既問題，係問路有冇需要玩9人呢？

國力同發展我親真係唔識睇，對唔hi住

我就*

#1
由抗疫到對中政府已經知澳洲玩夠 China good friend 呢個遊戲

本身講緊呢樣

錯啦，你去支那都會俾人歧視

o係Sydney 3年 真心唔覺得D人特別racist
反而係有香港黎既同事
對住鬼佬就送波餅
對住華人就西口西面
(講緊包括我既新加坡華人老細+新加坡華人同事+幾個香港人+幾個中國人都咁講)

有人係會攞你既種族黎抽水
但之後你會聽番其他白人都話條友本來就係PK
種族只係一個借口

當然我既工作環境大部分人思維都偏左
德國、英國、阿拉伯…咩地方既人都有
所以可能有bias

大城市會比較少racist其實
愈人疏愈落後先愈多racist

澳洲你正正常常 好少歧視你

我已經跟唔到點去到 GPS 話題, 決定棄 post

澳洲好
不過香港人去英國啦

周街香港人我移民嚟做乜

問路都唔俾 惡撚到
而家指出個racism問題 連登仔又黎blamenthe victim

其實racism 度度都有，唔使亦無得介意
而家歧視都唔會出面，心入面歧視你無得避

英國如非倫敦，人工會低澳洲一截（澳洲我諗個個都去大城市？）

天氣澳洲完勝
文化、旅行就歐洲多選擇（武肺完左後）

前景：澳洲比例上極多支人，好難唔受影響，貿易人員交往極頻密。
英國武肺大傷元氣，大量發債唔知鎊會唔會再眨值。但脫歐搞掂左，形勢比過往幾年都明朗。

我排名就： 倫敦>澳洲三大城市>英國二線城市

利申：兩個國家都住左幾年

我唔係公道撚，我真接話你衰格呀撚樣

又係你隻PR

大家咁話啦7頭

上面嗰位問路唧，都俾人屌到gg

簡單
你返香港咪得

真係on9
問路比人玩都唔呻得

就算層主真係文盲廢老都唔代表抵比人撚㗎
崇洋崇到痴咗線

#math#

澳洲其實唔錯，經濟體我都睇好。對比英國，人地冇受武肺同脫歐等不明朗因素影響，就學而言 MelbourneU, ANU, UNSW, UQ 呢堆都國際口碑及實力優良，歧視問題較英國少，親身經歷識得一個澳洲同英國妹，澳洲會妹主動握手做朋友，英國妹就懶高竇。而且 self sufficiency rate 高，國家有自己資源

非 PR

當年去中國講一聲我係香港人 人地會答你香咩港大家都係中國人 港燦廢青聽唔少 根本睇你對咩人多

根本睇你對咩人多係完全正確.

我反而鐘意玩野, 成日講中國香港. 聽撚到佢地罄之後佢地會話中什麼香港香港就是香港.

中國香港本來就係網軍洗腦用, 連中國人自己都唔會理. 我成撚日屌柒佢地咩北京, 我話係中國北京, 你是中國上海人.

你有無見澳洲人係香港有問你路 btw 係香港人地問我路我都會指錯啦 咁就以為人地玩9你 定你問路佢笑鳩你傻鳩唔講你聽點行果隻玩鳩你先

"XX你正正常常 好少歧視你"

呢句真係好撚好笑

有啲連登仔鼓吹既去到外國遠離asian融入白人既mentality嘛,
結果係女既輕輕鬆鬆打入白人內部,
仔既睇前世積落既陰德二次投胎後剩幾多喇